連 登 改 發 紅 色 三 毛 警 告 信 號

紅色三毛警告信號

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今期玩批鬥

今日講嘅伎倆，個淵源歷史悠久，任何古文明都用過：分而治之，Divide et impera，將敵人搞到內亂，漁人得利。

但係香港承受緊嘅，係一個共產主義特有嘅version：文化馬克思主義，Cultural Marxism，係馬克思主義傳承落廿一世紀嘅最大產物。大家諗吓近十年有冇係輿論見過以下嘅非黑直白分壘：

港女vs港男 （性別）
直vs孿（性向）
廢老vs廢中vs廢青（年齡）
xx後vs yy後（年齡）
有錢有樓vs冇錢冇樓（經濟）
勞工vs文書（工種）
追韓劇vs追日劇vs追美劇vs追英劇（興趣）
高學歷vs低學歷（學歷）
名校vs非名校（學歷）
HKUvsCUHKvsBUvsUSTvsEdU（學歷）
已移民vs未移民（國籍）
黃絲vs藍絲vs綠絲（政治取態）
好多分完再分嘅政治陣營，互鬥（政治取態）

香港社會，因爲仲未係完全極權統治，所以仲有思想多元嘅空間，可以容納唔同嘅意見。文化馬克思嘅手段，就係將社會中嘅各種多元簡單化，變爲非黑直白，產生感性嘅內鬥，耗損整個社會嘅政治力量。

［重貼］中共思想操縱系列

♥️

尋日就白色衫借題發揮
今日就借叫d公眾人士表態搞事

lm

呢個真
bob叔 sunny 達哥
全部都極多狗出沒

所以話三毛真係好好做
講幾句 屌下呢個屌下嗰個就成功分化到香港人

push

仲紅色? 黑色啦屌

依個post真係要長期置頂，俾多啲人睇到

黑左好耐啦

五毛洶群而出

今日班五毛又轉玩法，借叫達哥youtuber明星表態打散討論，一班借d意話叫人表態係紅衛兵，另一班就突登係咁問唔同既人表左態未，大家唔好回d五毛post幫佢地推post，回返多d重要資訊洗走五毛post

仲有我發現佢地而家開始每日都會動員好多人故意推一個打散軍心既post同係咁谷正評

尋日就依個：
我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

今日就依個：
逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

大家唔好中計推依d打散軍心post，集中講重要資訊

69不見不散

係傾巢而出

推

推啊

個post其實講緊你班3毛
唔駛咁驚即該推返個波比人喎

推上去俾人見到

十號三毛颶風訊號

Push

唔係啩掛左黑色好耐啦咩？

政府成日賣港，逼人上街

出面多撚到呢

五毛醒左開工
又推返白色恐怖五毛post上黎

估計今晚五毛主題有可能係汽油彈單野

青豆咩嚟

汽油彈事件後升級做黑色
唔理件事真相係點，今次三毛主力引開反修例討論

仲紅色, 黑色都太低, 根本係要進入連登緊急狀態

今晚就知

pish